{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 마린포트 리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。客室料金は2名様入室を基準とし、特殊客室の場合は人数確認が必要です。未成年者の入室可否は、提携店に直接確認後、予約を行う必要があります。未成年者の混泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや返金はできません。提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%返金処理されます。客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益は当社が責任を負いません。 特急海を眺める朝食をご希望の場合は、現地で別途リクエストを受け付けます。朝食は1人当たり5,000ウォンでコーヒー、ジュース、飲み物、季節のフルーツ、ゆで卵、シリアルなどが提供されます。朝食は午前8時から9時まで利用可能で、メニューは都合により変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名様入室を基準としていますか？",
            "answer": "客室料金は2名様入室を基準としています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、人数確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、人数確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は、提携店に直接確認後、予約を行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の混泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや返金はできますか？",
            "answer": "未成年者の混泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや返金はできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、返金はされますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%返金処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は提携店の事情により変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "特急海を眺める朝食を希望する場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "特急海を眺める朝食をご希望の場合は、現地で別途リクエストを受け付けます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金と内容を教えてください。",
            "answer": "朝食は1人当たり5,000ウォンでコーヒー、ジュース、飲み物、季節のフルーツ、ゆで卵、シリアルなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前8時から9時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューは変更されることがありますか？",
            "answer": "朝食のメニューは都合により変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 465
    }
}